#################
后端服务代码规范：
1，C不允许掉用Model
2，C一般操作Common\Lib\Server*
3，application\Common\Lib作为项目service放的地方
4，Cli脚本都需要放到Cli模块里，不允许写其他地方
5，


#################
前端代码规范：
1，data\upload作为服务资源上传的地方，所有前端需要的css，js，images都必须放到 public 对应的分组下面
2，
{:$this->registerJsFile('public/home/css/index.js')}
{:$this->registerCssFile('public/home/css/index.css')}
